請問荃灣五金店有冇八點仲未閂嘅？

仲未買齊啲嘢

推

自然五金 打去問問

佢鋪頭電話飛去屋企既
求佢可能開比你

唔該你